魚唔過塘唔㩒得牛頭低

牛頭唔搭馬面

財神到 請留步 三鞠躬